# Archivos de Ejemplo para Curso de HTML/CSS #
Por Darío Pérez

Archivos de Ejemplo para Curso de HTML/CSS.  
Hay dos ejercicios:  
* piolin-v1: plataforma de microbloggin  
* sitio-personal: sitio web con informacion personal (resumen online)
